[NBA] 連續8年殺進總決賽 占士50年來第1人（2）

好撚勁啊James

召喚Jim9球迷

霸氣外露
超越M J

第一輪差D死

西波龍真係算吧啦

塞無兩件巨頭

入到去FINAL 4-0 真係見哂底

衰狗用開屎眼睇波？

第一場勇狗點贏冇眼睇架？

James統治力超越M J 㗎 你講乜嘢啊，信唔信我放班Jim九出嚟咬你啊啦

FOJ狗用開屎眼睇波？
第一場自己隊JR on9怪邊撚個？

死翻去睇最後2分鐘報告先出黎咬人啦

JR係憨鳩，就可以掩蓋裁判冇幫勇士呢個事實啊？

8次入final都有飛機打

我就用眼睇嘅，不過我肯定你冇用腦睇囉

又想講黑哨啊，James淨係還息都有撚排還啊

FOJ狗自己咬人先仲惡過人
你咪隨便吠囉
你點吠都改變唔到你只係一隻玩decision抱團，扮咳串Dirk, Flop, 比隊友扑老母, 獨攬球權贏就自己領功輸就隊友垃圾既賤種FOJ狗

轉移焦點真係你最撚叻，而家講緊呢次final
即刻好似個怨婦咁掃曬D野出黎
15年黎就呢兩句，少左D wor 可？

第一場點嬴??

打到OT 你皇加時入得2分 咪輸囉

理由狗

所以話D勇狗真係冇撚出息，下下都選擇性無視

回憶小子又要開po搵野J

有冇手足睇得明隻狗講乜
不過都應該冇
得FOJ狗先聽得明同類吠乜

你最似怨婦啦
個個post 都要入去屌湧黑

0-4占狗又嬲啦

今日還左比你啦
都要輸

六亞皇

認真，唔係jr搶到進攻板（無錯，係要個死婑仔搶，占士出面un un腳），騎士可能比人絕殺，ot都無得打。

4：0比人掃

仲係度講咩Jr 戇鳩 定 第四節尾黑哨做乜撚

主場有雞都一樣掃埋你兩場啦

bill 羅素當年唔係8連霸咩?

連續九年未？